#永遠懷念陳百強 - 至愛Danny陳百強20首金曲精選

#永遠懷念陳百強 - 至愛Danny陳百強20首金曲精選

1. 深愛著你
2. 偏偏喜歡你
3. 有了你
4. 戀愛預告
5. 疾風
6. 畫出彩虹
7. 念親恩
8. 等
9. 幾分鐘的約會
10. 摘星
11. 漣漪
12. 當我想起你
13. 凝望
14. 煙雨淒迷
15. 一生何求
16. 感情到老
17. 一生不可自決
18. 今宵多珍重
19. 眼淚為你流
20. 喝采

#深愛著你,#偏偏喜歡你,#有了你,#戀愛預告,#疾風,#畫出彩虹,#念親恩,#等,#幾分鐘的約會,#摘星,#漣漪,#當我想起你,#凝望,#煙雨淒迷,#一生何求,#感情到老,#一生不可自決,#今宵多珍重,#眼淚為你流,#喝采,#我的推介,#YouTube影片,#夢詞人頻道,#廣東歌,#cantopop,#music,#song,#songs,#melody,#newsong